水源已受污染！巴黎水驗出帶有支那肺炎病毒

法國巴黎官員周日表示，在市內的非飲用水中發現「些微」武漢肺炎病毒痕迹，強調食水無受污染風險。負責環境事務的布勞爾（Célia Blauel）向法新社表示，巴黎水務局的實驗室在市內採
集了27個水樣本，在其中4個驗出微量新型冠狀病毒，安全起見，隨即關閉該供水網絡。

布勞爾表示，由於食水供應網絡「完全獨立」於非食用水供應網絡，因此食水安全不受威脅。

巴黎的非飲用水抽自塞納河和烏克爾運河（Qurcq），主要用於洗街、淋灑公園植物或供應給裝飾噴泉。

市政府正諮詢衞生當局意見，以作風險評估，再決定下一步行動。

痴線

會唔會進入食物鏈架

點左水污染技能

屌，東江水有冇

傳去海洋生物變種再傳番人
正呀

Raccoon City

多謝中國！

其實東江水都應該有....

隻毒唔係只可體外生存短時間？

Biohazard 8

唔係
好撚長

要飲蒸餾水

長期飲

最長好似可以係不銹鋼生存幾日

DLLM，越嚟越似喪屍末日嗰啲設定

沖涼點算？越沖越污糟

支那開絕招⋯⋯

連登仔又一分

屌你老母大陸

黨送大禮

沖涼應該都有唔少水份經眼耳口鼻入去你身邊

有冇sales報報價
有咩家用水機 plan抵屌

奶共奶埋病毒
法國你真有料

法國紅酒收皮

鬼佬唔會煲水飲,, 呢個係咪個大弱點比支那陰到

左膠馬克龍唔撚死都無用

美國佬會用微波爐叮熱啲水飲

我一直都覺得支那有人為地在歐美散播病毒
而且病毒特性同支那流行既係唔同

好彩東亞人種慣咗煲水飲

又唔會
紅酒要擺要釀

唔係話大愛包容咩 等亡國啦

依隻毒咩料

暫時最高紀錄可以係室內生存2個月, 個紀錄仲觀察緊

酒精消毒？

歐洲佬好興就地小便，所以未經處理就流入河流

送比你你真係夠膽飲？

未必 可能己經死咗病毒
病毒係要有宿主先能夠存活

冇用, 你唔會用滾水沖涼

來源？

d病毒生存唔到咁耐

水源傳播

夠膽
但我唔飲酒既

如果魚都奶到支肺就好笑

香港有加氯氣

煲滾咗啲水，攤凍再沖涼

你邊到睇返嚟

幾時搶水煲

熱水爐？

煲水唔得咩

有可能呢個病毒唔係支那肺炎，
係假借支那肺炎嘅名散播開去嘅化武

Amazons

但武肺係病毒

屌你用超聲波啦，仆街依家啲眼鏡舖呃人呃到超聲波可以殺菌消毒都得

佢地習慣飲水喉水

沖涼 洗手洗面經而收皮 你點諗到越洗越多病毒

T-Virus? 浣熊市？

拎涼茶去賣會唔會發達
港式涼茶

煲完d水先沖得涼
諗落都cls

至少9日

冇source都傾到幾頁

話冇都唔信啦

根本全世界仲未知道有幾大鑊, 攻者一點, 守者千里. 個人衛生做到幾周全都好, 外賣一杯凍撚茶已經可以收皮. 當有一定比例既人感染, 剩低既人係冇可能不受感染

咁撚驚

非食用水用於噴泉

即係可以將病毒霧化
行過噴泉附近都有機會中病毒

病毒係非生命狀態係理論上係無限期的

係
因為支共自己有低毒性肺炎毒掩飾
其實而家歐美做d咩都唔會堵截到
只要有一隻支那狗放毒 幾多防控措施都無用
再講 而家既病毒就算控制到
支共再係人群中放一d人為異變既病毒落去 又可以再爆過
比佢地check到係異變 都無證據係支那做
可以話係自然演變

我去落後地方，出街只會飲罐裝或樽裝啤酒

以CDC個data base, 市面上已經有超過一百種支肺亞種

篇新聞有冇source?

刷牙用水喉水
係咪都會感染?

武漢肺炎 生化大屠殺

哩個真, 水可以買冲涼冇得攪, 真係點玩都唔會完個病毒

病毒唔駛消耗能源？

水廠 殺唔殺得到病毒？

東江水

非生命狀態只係死物，類似結晶

之前好似有研究講過可以去到9日

唔計刷出血, 口腔咁多黏液細胞自己唸

公主號上面D病毒到宜家都未死呀!

單單湖南海鮮批發市場果到，玩左足足2個月
比大陸佬消毒再消毒，毀滅完證據之後
環境樣本都有5成有武漢肺炎反應
講緊d牆啊，渠啊呢d死物

你將愛滋病撈亂左？

有用咩

馬克龍又左膠

之前寵物谷有人話水記加重左氯氣

馬克龍中間偏右架

*華南海鮮批發市場

病毒係介於非生物同生物之間既有機物

咁癲冇宿主都生存到咁耐?

4. 消毒
過濾後的水會在接觸池內加入氯氣或臭氧進行消毒。

臭氧在食水處理工藝中是作為一種強力的消毒及氧化劑。臭氧在食水處理的其他有利用途包括有效地消除引起異味的雜質、加強鐵及錳的氧化及減少氯氣使用劑量。但臭氧投放後不會在水中留有殘餘含量作消毒作用，故此仍需加入氯作消毒及保持食水在分配系統中含有殘餘氯。另臭氧處理一般需配合生物過濾去除因加入臭氧而產生的可同化有機碳以保持食水的生物穩定性。

殺唔殺到毒要再check

就係有宿主佢先會有壽命

生化危機劇情

紅酒是但搵d水喉水同你釀咩

睇完tiger king覺得人類死晒都唔係一件壞事

大件事

屌你玩到biohazard咁

支肺發源地，你話呢

試過一次北歐煲水飲 難飲到
煲得耐仲有結晶
沖茶要煲蒸餾水

擦牙都仆得街啦

又話可以直接飲既?

有反應只係代表有RNA留咗喺環境度
有冇傳染性另外一件事

東江水啲菌會唔會勁過肺炎病毒

水有毒。jpg

Cls

金翅仆街鳥

可以個時唔識野先煲

大家閱讀理解咩事？非飲用水有污染咋。

想講哩排沖涼 特別身痕

北歐d tap water勁好飲，根本都唔洗煲

話呢隻毒唔係人工我都唔信，咁撚勁

煲水應該殺哂，
但要用煲過既水沖涼洗面..

咁講法咖哩恆河水肯定有

好恐怖
究竟要有幾多病毒先可以驗到有些微係水度

班歐豬肯醒未

Racoon city

人類大滅絕
支持減少人口
有抗體先可以留得低

但係啲魚冇肺架喎

隻毒真係痴撚線

你沖60度水，我驚你啲皮膚都碌熟

簽名啦

咁大穫！今次仆街了

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我都係

第時變成：啲魚武肺㗎喎

我都想講呢樣野

根本係實驗黎，可能滅黨前用生化武器攬炒

肺炎教徒，訓左冇睇，意大利滅左國未、NY滅左城未

應真，用番簡沖較沐浴露乾淨，同一份量沐浴露有效成份只有30%

molamola以後法國d酒仲點賣？

我都覺

唔撚係掛，全人類感染不遠了⋯⋯

先行抗體又贏，贏國或成最大贏家

咁水有毒
又驚乜撚
全球一齊肺功能 -90%
新人類

發明可以煲嘅酒

入面嘅酒精就

咁咪即係白蘭地

plague

用污染水洗手

推

要用埋蒸餾水刷牙洗面

好快 就有人去 百佳 搶 水

有人講過氯氣殺唔死呢隻菌?

病毒可以依附係魚身上任何地方
亦可以係共生
只不過人係肺到發炎

歐洲人係無煲水呢個習慣，其實煲一煲就應該無事

由此證明，病毒來自外星球

法國佬咁奶共，受下支那大禮啦

貼返蘋果條link:
【武漢肺炎】
巴黎非飲用水驗出微量新型冠狀病毒
當局強調食水沒受污染

(請click入去增加點擊率)

魚點樣肺炎

會

港豬鉛水都照飲啦，驚閪咩

ichy, tasty

好彩香港人冇飲tap water既習慣

omg....

訓左冇睇，NY、支那係咪個個拎住人工呼吸機行街

90%肺功能

咁驚乜撚水有病毒姐
一齊中囉 睇下邊個留得低

紅酒釀造要加水咩
定係利賓納黎

你啱

驚你條春
又答我唔撚到，支那、ny、香港係咪全部確診者都拎住人工呼吸機行街，就咪撚吹到肺炎滅國滅城肺功能冇90%啦

唔撚驚乜一齊唔好帶罩囉
我賤命一條 黎囉

生化恐襲

不嬲都唔撚戴
又駁我唔撚到，學人轉移視線

跟本就係 比人投放病毒？

支那P4實驗室係法國幫手起
法國極力制止知情者出聲
因果孽報

明明唔係北風乾燥引致

70度

除非你沖涼 洗手都用埋蒸餾水

得番herd immunity

我又係呀屌

鱼都中招

屌 我都係

勇者王香港前線既命運就交俾你
我要申請宇宙通行證走先
存檔死清光!!

不如又驗下香港啲水

係喎

沖涼洗手要用煲過嘅水
然後啲人發現咁麻煩不如等死算

唔會爆炸架咩

有冇獨立機構驗下

釀酒好似唔洗用水喎

中國今次仲唔仆街，等睇馬克龍trump化
前面讚完你，後面搞鳩你

睇到好似biohazards

金屬先會爆
微波係對水份子震動產生熱

冇mask出去就好易死
同感染者接觸係玩命
感染冇藥醫

Push

純水唔加野，叮完一郁就爆

我都有痕
乾姐下話？

於艾克斯馬賽大學任教、專長是病毒病理學（Viral Pathologies）的 Remi N. Charrel 教授帶領研究團隊，發現武漢肺炎病毒（SARS-CoV-2）居然可以承受攝氏 60 度以上的高溫！

非常驚人地，他們將該冠狀病毒在攝氏 60 度下加熱一個小時後，發現部份的病毒株仍然擁有能夠複製的能力。

恐怖的是，科學家們必須將病毒株加熱到接近沸點的高溫——攝氏 92 度，才能完全使之失去活性。

超級病毒🦠點晒所有技能

其實香港咁少case係咪飲左支拿水免疫晒

好心咪撚吹到武廢係滅世級啦

鬼佬唔係好鐘意係河邊屙尿咩

T 病毒

cls

原來要完全密閉空間先有機會爆炸

Omg

鯨魚唔係魚呀
魷魚唔係魚呀
章魚唔係魚呀
墨魚唔係魚呀
鮑魚唔係魚呀
鱷魚唔係魚呀

升晒科技樹

即係條河有好多病毒，遲啲河入面既魚同海䐁唔知會唔會令隻病毒再突變。

Dllm你班人係咪on9架 非飲用水喎 講明用黎洗地 淋草果啲喎 沖咩撚野涼 咩撚滾唔滾水姐飲用姐
佢講明食水水源（水喉水果啲）無受感染喎
你地定噴泉定地面黎架？

沖涼都好d，起碼d水係熱嘅刷牙先奶嘢

係巴黎親眼見啲尼哥小販拎住個籃賣水賣酒
賣唔哂就揭起個渠蓋收埋啲野飲

巴打用蒸餾水沖涼？

法國佬買水飲多
細支裝貴過大支好撚好笑
住緊巴黎等食屎

新聞話要>75deg C 先殺到

要放枝叉

如果唔係會好唔穩定

你沖涼啲水都幾熱下

韓國人都好似喝蒸餾水多，我見d韓國家庭既門總有好大pack蒸餾水

冚國剷

魚邊有肺啊大佬

根本白人最上主義既法國人會用武肺攻擊黑人, 華人同猶太人.

所以武肺只會不斷傳播唔會停

1993年科幻動作片：現代豪俠傳 粵語版
117 views

生果好似攞左東江水辦去lab試水入面有冇支那肺炎病毒

大家記得勤洗手，越洗越污糟

生化武器

有問過韓國人
佢地其實怕麻煩直接飲
但係煮野食會用蒸餾水煲完再用
文化問題？

冠狀病毒可以係水中生存幾耐

支那放毒

有既話香港點止咁少case

嘩屌你老母, 生化危機劇本

非食用水姐係廁所水洗車水淋花水個啲，大家記得沖廁要蓋廁板，唔好挨係廁版/牆到打飛機喇

敢 釀左咁耐 世界上又唔係得一隻病毒 係依隻武漢肺炎出現之前 有更多擅於係水生存嘅病原體添 例如霍亂孤菌

你唔好踢爆我啦我經已好努力搵借口安慰自己沒事兒

Diu 唔撚係呀

我都身痕好耐，無上去搵雞

洗屎眼嘅廁所板
啲病毒直入屎眼

你擔心下擦牙好過啦

你假設我會刷牙啫

外國水都有加氯 照樣有

記得有record係依附物體生存起碼4日

真 2月到依家飲水多左好多怪味
新年前冇 洗完水缸加勁多

C-virus

唔撚係呀
中國正仆街 搞到全世界咁亂
早日滅國啦

link都無條，小心跟車太貼

就算有你都要照飲，中央唔停你水，已經係天大既恩賜

下次貼link 啦

非食用水吖姐係鹹水個啲，你屋企沖涼擦牙廚房個啲都係食水，平時大廈洗食水缸都會停埋佢地啦

生化襲擊?

沖涼應該係食用水喎；
巴黎應該唔知係乜水來

吐d痰落去食水廠
全香港d索女都飲我口水尾 間接kiss

咁不如射篤精落去

滅國？

支那d 化武好撚恐怖

加咗氯氣消毒

法國政府仲奶共，法國左膠醒未

痕跡係咪驗到有核酸咋？
如果有活性真係好撚恐怖喎

有

以前冇煤氣爐啲人咪又係咁
有乜咁cls啫

利申：試過

以前去支那淨係會飲樽裝水
仲要指定屈臣氏

Resident Evil

push

鬼佬唔煲水飲

有冇睇過啲印度片，可以自己痴番

咁撚恐怖，水中下毒？

我今日起身個身有啲位生埋啲紅色點點
好痕

鯨魚唔係魚呀(有肺丶溫血)
魷魚唔係魚呀
章魚唔係魚呀
墨魚唔係魚呀
鮑魚唔係魚呀
鱷魚唔係魚呀

病毒係咪知天氣熱頂唔住
係水源到搵宿主 食物鏈爆發

香港咁少人奶野
唔通係好多人早就有抗體

有水(霧), 之前話可以長到11日

香港食用水有用氯氣或臭氧消毒

世上再沒有健康的人類

香港既食水有消毒架，咪咁多疑啦

中共既病毒武器

反而香港用既東江屎水無事

連登真係多新會員 冇野啦 BYE~

鰓炎

今次真係cls瘟疫公司

有梘液架

食咗海底撈未 聽講開返啦喎

t病毒

葡萄生長要吸引水

我識嘅日本人係唔煲水嘅

之後真係由蝙蝠傳返畀人。